其實女人揀男人真係唔睇樣

我咁靚仔都A0

係睇錢

睇撚

因為一般人都會靚仔過你

微笑貓咪
=smile pussy
=傻笑閪
=傻西
結論：樓主是傻西

自認靚仔Pm me
Tg: hugo1999

巴打好靚仔

邏輯滿分

有自信係好事 但你多左

溝我未